凌晨12時起可網站預約接種 一開即「跪低」變Error 525

市民參與程度成疑的武漢肺炎疫苗社區接種計劃，今日展開。雖然政府近日卯足幹勁大力宣傳，符合接種資格的人士今天（23日）就可在網站預約。

踏入23日0時0分，疫苗接種網上預約系統正式開始，但例牌「甩轆」，分別出現Error 521及Error 525，無法連上系統網頁。有市民「排隊成功」，等候約8分鐘，最後仍出現Error 525，無法繼續預約。

以為講緊bno

又有中非網友book呀

扮多人預約

安心出行個下載數

唔知會唔會有啲喺百慕達嘅人預約接種疫苗呢

有冇link? 想預約